[大西北] 聽日10點新北江有事發生

聽日10點到2點侯文健議員辦事處會開放俾大家寫生日postcard同信俾手足

嚟緊就係李手足嘅生日，喺年初爆炸案中，佢俾港共以涉嫌「串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸」、「管有物品意圖摧毁或損壞財產罪」罪名控告。而當李手足被拘捕嘅時候，多次俾警方以「會搞佢女朋友」、「同案其他被告打得好慘」等內容恐嚇。李手足至今都係未能夠保釋，繼續還柙監牢。

天水連線、抗爭點滴同燕子生命會一併收集各位嘅祝福，將溫暖帶入冰冷嘅牢房，直至手足重獲自由。天水連線將會為大家轉寄心意。四位區議員嘅辦事處都將會提供由天水連線設計嘅生日卡，歡迎各位街坊參與，方法如下：

1/親臨辦事處自取，並寫低祝福語句，
2/自行設計生日卡，寫好後交到四辦
3/透過燕子生命嘅網頁︰ ，以電子寫信系統寫生日卡！（方法：登入 > 撰寫信件給手足 > 撰寫信件予爆炸案李手足 ）

四辦地址如下：
#侯文健：新北江商場1／F B6號舖*
#林進：天瑞邨瑞財樓地下2號*
#伍健偉：天水圍+WOO 一期251號
#關俊笙：天水圍天恩邨恩福樓地下5號

10月10日（星期六）侯文健議員辦事處都會開放，希望大家唔洗返工可以親手去寫張咭

最後幫手LIKE我哋FACEBOOK同IG仲有TG呀

如果手足有能力可以請我哋飲杯coffee，可以support我哋各項工作

push

幫手正評同推post呀手足！！！

天水

晚安各位手足

同你炒車

晚安pepe哥

有無九龍？

晚安手足

因為係由天水連線負責，只有天水圍有
但手足可以寫完寄過去！

gdnight

大家一齊上熱門好冇

推

極速巴

pish X3

我愛燕子

萬絲

推posy

我愛大家

有棍絲

燕子好波

熱門一 多謝各位手足

大七呢

大七啲大佬返哂屋企

推post

睇標題我以為有鄉黑

鄉黑就冇喇 真．香港人就有一堆

有女未？

有時係 你哋唔覺姐

哦哦哦 開post嘅時候就會有

西北朋友

呢排諗唔到新故仔

叫埋朋友去新北江幫襯黃店 再去寫信 perfect

P

咁就要召喚女朋友啦

traacy

有冇好idea

燕燕

你有棍

巧耐冇見大家

近排忙

今日有

psuh

⋯⋯⋯

連登真係難分真與假
我都分唔到你哋

我唔叻作故仔

要吸引連登仔真係好難

推推推

Push

睇嚟你要作個巴士嘅霧水情緣先得

上呀

依排大家啲post好似都跌咗watt

一齊上

大家一齊幫襯「櫻花樹下」呀支持被打壓黃店

係咪得返外賣

係要佢做外賣做撚到死

天水圍我驚驚 新北江啲大佬叫我靚can

手足點解要不推文

Sorry

推聽日一齊去幫襯黃店再寫生日信俾手足

自推三下

唔洗sorry

posh

一齊推

第三下

推
新北江俾人恰我驚驚

大七啲大佬叫我𡃁倞

我推
Push

我推推推

新北江比人恰我驚驚

咁就聽日去議辦寫封信定吓驚先

第一次聽呢個名

無計啦靈感有限

新北江？

ganggang

休養返一排搵吓靈感

手足唔好拉我post啦

燕女

hihihi

捉到你啦

我係燕仔

不了

厭棄

比返燕女我

以後都係我

點解

唔好扮女仔嘛

大家都淨係想搵燕女

紅字巴

天水圍手足出動

燕仔幾好呀

推啦

邊有人搵仔架
燕女究竟去咗邊

快啲叫埋啲朋友

冇錯 G持

我客串埋燕女得唔得

異性相吸

冇丁就得

推一推

冷靜啲先手足

up

唔好手足相殘

出po唔同人講

支持

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

星期六活動

bb

快啲call埋朋友

去北江食埋台味、森堡、魚彩、樂湖刀削麵、麵線、漢堡佬、天天燒鵝王、淼卷、土耳其菜麗江、手作仔...................仲有冇

你個名有聲

Wow

我push

國際線有任 請每日推Post

手足講過一句 「功成不必有我」
何其悲壯 我地又點可以忘記！

pish

推下

Pushh

聽日一齊寫信

叫埋朋友

喺你地個網寫左
大家一齊做寫信師

大西北既巴打gogogo

0ush